# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the packet package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: packet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-11 14:10+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-11 08:04+0000\n"
"Last-Translator: honnip <me@honnip.page>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/packet/main/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12-dev\n"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "키보드 바로 가기"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:19
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Help"
msgstr "도움말 표시"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:24
msgctxt "shortcut window"
msgid "Open Preferences"
msgstr "설정 표시"

#: data/resources/ui/shortcuts.blp:29
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

#: data/resources/ui/window.blp:7
msgid "_Preferences"
msgstr "설정(_P)"

#: data/resources/ui/window.blp:12
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: data/resources/ui/window.blp:17
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 바로 가기(_K)"

#: data/resources/ui/window.blp:22
msgid "_About Packet"
msgstr "Packet 정보(_A)"

#. Translators: The name should remain untranslated
#: data/resources/ui/window.blp:38 data/resources/ui/window.blp:63
#: data/resources/ui/window.blp:140 src/application.rs:238 src/main.rs:57
#: data/io.github.nozwock.Packet.desktop.in.in:2
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:6
msgid "Packet"
msgstr "Packet"

#: data/resources/ui/window.blp:52
msgid "Setting up Packet…"
msgstr "Packet 설정 중…"

#: data/resources/ui/window.blp:71
#, fuzzy
#| msgid "Copy"
msgid "Copy Log"
msgstr "복사"

#: data/resources/ui/window.blp:85
msgid "Couldn't Set Up"
msgstr "설정할 수 없음"

#: data/resources/ui/window.blp:86
msgid "An error occurred while trying to setup Packet"
msgstr "Packet을 설정하는 동안 문제가 발생했습니다"

#: data/resources/ui/window.blp:91
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하기"

#: data/resources/ui/window.blp:120
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:22
msgid "Main Page"
msgstr "메인 페이지"

#: data/resources/ui/window.blp:141
msgid "Add, or drop a file to send"
msgstr "파일을 여기에 끌어다 놓으십시오"

#: data/resources/ui/window.blp:148
msgid "Add Files"
msgstr "파일 추가하기"

#: data/resources/ui/window.blp:163
msgid "Selected Files Page"
msgstr "선택한 파일 페이지"

#: data/resources/ui/window.blp:203
msgid "Add File"
msgstr "파일 추가하기"

#: data/resources/ui/window.blp:298
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: data/resources/ui/window.blp:321
msgid "Select Recipients"
msgstr "받는 사람 선택"

#: data/resources/ui/window.blp:391
msgid "Looking for devices…"
msgstr "기기 찾는 중…"

#: data/resources/ui/window.blp:399 data/resources/ui/window.blp:516
msgid "Can't see the other device?"
msgstr "다른 기기가 보이지 않나요?"

#: data/resources/ui/window.blp:418
msgid "Preferences"
msgstr "설정"

#: data/resources/ui/window.blp:423
msgid "General"
msgstr "일반"

#: data/resources/ui/window.blp:426
msgid "Device Name"
msgstr "기기 이름"

#: data/resources/ui/window.blp:431
msgid "Visibility"
msgstr "검색 허용"

#: data/resources/ui/window.blp:432
msgid "Whether others can see this device"
msgstr "다른 기기에서 이 기기를 찾을 수 있도록 허용합니다"

#: data/resources/ui/window.blp:436
msgid "Downloads Folder"
msgstr "다운로드 폴더"

#: data/resources/ui/window.blp:442
msgid "Pick download folder"
msgstr "다운로드 폴더를 선택하세요"

#: data/resources/ui/window.blp:453
msgid "Run in Background"
msgstr "백그라운드에서 실행"

#: data/resources/ui/window.blp:454
msgid "Allow running in the background"
msgstr "백그라운드에서 실행할 수 있도록 허용합니다"

#: data/resources/ui/window.blp:458
msgid "Auto Start"
msgstr "자동 시작"

#: data/resources/ui/window.blp:459
msgid "Start automatically at login"
msgstr "로그인할 때 자동으로 시작합니다"

#: data/resources/ui/window.blp:464
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: data/resources/ui/window.blp:467
msgid "Nautilus Plugin"
msgstr "노틸러스 플러그인"

#: data/resources/ui/window.blp:468
msgid "Integrate with Nautilus file menu"
msgstr "노틸러스 파일 메뉴와 통합합니다"

#: data/resources/ui/window.blp:474
msgid "Static Network Port"
msgstr "네트워크 포트 고정"

#. Translators: For whitelisting of the app.
#: data/resources/ui/window.blp:476
msgid "For whitelisting through a firewall"
msgstr "방화벽이 있는 환경에서 Packet을 허용 목록에 추가하기 위함입니다"

#: data/resources/ui/window.blp:481
msgid "Port Number"
msgstr "포트"

#: data/resources/ui/window.blp:490
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: data/resources/ui/window.blp:541
msgid ""
"Make sure both devices are connected to the same Wi-Fi network and have "
"Bluetooth turned on"
msgstr ""
"두 기기가 동일한 Wi-Fi 네트워크에 연결되어 있고 블루투스가 활성화되어 있는지 "
"확인하십시오"

#: data/resources/ui/window.blp:564
msgid "Make sure the device is set to be visible to all nearby devices"
msgstr "주변의 모든 기기에 보이도록 설정되어 있는지 확인하십시오"

#: data/resources/ui/window.blp:587
msgid ""
"For an Android device, try opening the <b>Quick Share</b> page in the "
"<b>Files by Google</b> app"
msgstr ""
"안드로이드 기기의 경우, <b>Files by Google</b> 앱에서 <b>Quick Share</b> 페이"
"지를 여십시오"

#. Translators: Replace "translator-credits" with your names, one name per line
#: src/application.rs:253
msgid "translator-credits"
msgstr "Honnip <me@honnip.page>"

#: src/application.rs:258
msgid "Loading logs..."
msgstr ""

#: src/application.rs:262
msgid "Similar Projects"
msgstr "비슷한 프로젝트"

#: src/application.rs:282 src/window.rs:1231
msgid "Failed to retrieve the logs"
msgstr ""

#: src/objects/send_transfer.rs:48 src/widgets/recipient_card.rs:108
#: src/widgets/recipient_card.rs:147
msgid "Unknown device"
msgstr "알 수 없는 기기"

#: src/utils.rs:291
msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] "시간"

#: src/utils.rs:293 src/utils.rs:303
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "분"

#: src/utils.rs:305 src/utils.rs:308
msgid "second"
msgid_plural "seconds"
msgstr[0] "초"

#: src/widgets/file_card.rs:116
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#. Translators: An e.g. "4 Files"
#: src/widgets/file_card.rs:134 src/widgets/receive_transfer.rs:422
#: src/window.rs:1624
msgid "{} File"
msgid_plural "{} Files"
msgstr[0] "{} 파일"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:23
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:24
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:25
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:64
msgid "Receiving"
msgstr "받는 중"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:67 src/widgets/receive_transfer.rs:199
#: src/widgets/recipient_card.rs:310
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:148 src/widgets/receive_transfer.rs:443
msgid "Incoming Transfer"
msgstr "전송 요청"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:194
msgid "Receiving..."
msgstr "받는 중..."

#: src/widgets/receive_transfer.rs:276 src/widgets/receive_transfer.rs:450
msgid "Decline"
msgstr "거절"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:277 src/widgets/receive_transfer.rs:454
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#. Translators: An e.g. "6 Files (42.3MB)"
#: src/widgets/receive_transfer.rs:308
msgid "{} file ({})"
msgid_plural "{} files ({})"
msgstr[0] "{} 파일 ({})"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:327
msgid "Preview ({})"
msgstr "미리 보기 ({})"

#. Translators: This is the pin-code for the transfer
#: src/widgets/receive_transfer.rs:343 src/widgets/recipient_card.rs:442
msgid "Code: {}"
msgstr "PIN: {}"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:404
msgid "Request timed out"
msgstr "요청 시간이 초과되었습니다"

#. Translators: This is when some device is sharing files or text
#. e.g. (Someone's Phone wants to share 4 files)
#. e.g. (Someone's Phone wants to share "lorem ipsum ...")
#: src/widgets/receive_transfer.rs:417
msgid "{} wants to share {}"
msgstr "{} 님이 {}를 공유하려고 합니다"

#. Translators: {} will be replaced with an estimated remaining time string
#. e.g. "About 4 minutes 32 seconds left"
#: src/widgets/receive_transfer.rs:494 src/widgets/recipient_card.rs:473
msgid "About {} left"
msgstr "약 {} 남음"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:519
msgid "Unexpected dissconnection"
msgstr "예기치 않게 연결이 끊어졌습니다"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:552
msgid "Transfer cancelled by sender"
msgstr "보낸 사람이 전송을 취소했습니다"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:599
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사하기"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:607
msgid "Save text as file"
msgstr "텍스트를 파일로 저장하기"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:664 src/widgets/receive_transfer.rs:807
#: src/widgets/receive_transfer.rs:813
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:759
msgid "Received \"{}\""
msgstr "\"{}\"를 받았습니다"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:774
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/widgets/receive_transfer.rs:789
msgid "{} file received"
msgid_plural "{} files received"
msgstr[0] "파일 {}개를 받았습니다"

#: src/widgets/recipient_card.rs:221
msgid "Unavailable"
msgstr "사용 불가"

#: src/widgets/recipient_card.rs:244
msgid "Queued"
msgstr "대기 중"

#: src/widgets/recipient_card.rs:291
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: src/widgets/recipient_card.rs:436
msgid "Requested"
msgstr "요청함"

#: src/widgets/recipient_card.rs:499
msgid "Failed"
msgstr "실패함"

#: src/widgets/recipient_card.rs:542
msgid "Sent {} file"
msgid_plural "Sent {} files"
msgstr[0] "파일 {}개를 보냈습니다"

#: src/window.rs:507
msgid "Couldn't update the Nautilus plugin"
msgstr "노틸러스 플러그인을 업데이트할 수 없습니다"

#: src/window.rs:599 src/window.rs:985
msgid "Packet cannot run in the background"
msgstr "Packet을 백그라운드에서 실행할 수 없습니다"

#: src/window.rs:635
msgid "Packet cannot run at login"
msgstr "Packet을 로그인할 때 실행할 수 없습니다"

#: src/window.rs:700
msgid "Can't rename device during an active transfer"
msgstr "전송 중에는 기기 이름을 바꿀 수 없습니다"

#: src/window.rs:841
msgid "Invalid Port"
msgstr "잘못된 포트"

#: src/window.rs:845
msgid ""
"The chosen static port \"{}\" is not available. Try a different port above "
"1024."
msgstr ""
"선택한 포트 \"{}\"를 사용할 수 없습니다. 1024보다 큰 포트를 시도해 보십시오."

#: src/window.rs:853
msgid "_Ok"
msgstr "예(_O)"

#: src/window.rs:901
msgid "Can't access Downloads folder"
msgstr "다운로드 폴더에 접근할 수 없습니다"

#: src/window.rs:902
msgid "Pick Folder"
msgstr "폴더 선택"

#: src/window.rs:929
msgid "Packet wants to run in the background"
msgstr "Packet이 백그라운드에서 실행하려고 합니다"

#: src/window.rs:1060
msgid "Plugin Installed"
msgstr "플러그인이 설치되었습니다"

#: src/window.rs:1064
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: src/window.rs:1080
msgid ""
"The plugin was installed successfully, but requires the following packages "
"to function: {}"
msgstr ""
"플러그인이 성공적으로 설치되었지만, 작동하려면 다음 패키지가 필요합니다: {}"

#: src/window.rs:1096
msgid ""
"Package names may vary by distribution, visit <a {}>this link</a> for "
"details."
msgstr ""
"패키지 이름은 배포판에 따라 다를 수 있습니다. 자세한 내용은 <a {}>이 링크</a>"
"에서 확인하십시오."

#: src/window.rs:1111
msgid ""
"Once that's done, restart Nautilus (e.g., by logging out and back in) to "
"load the plugin."
msgstr ""
"모든 작업을 완료하고 노틸러스를 다시 시작하여 (예: 로그아웃하고 다시 로그인) "
"플러그인을 불러오십시오."

#: src/window.rs:1121
msgid "Installation Failed"
msgstr "설치에 실패했습니다"

#: src/window.rs:1125
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/window.rs:1139
msgid ""
"Plugin installation failed. Make sure the following directory exists and is "
"accessible by Packet:"
msgstr ""
"플러그인 설치에 실패했습니다. 다음 디렉터리가 존재하고 Packet에서 접근할 수 "
"있는지 확인하십시오:"

#: src/window.rs:1238
#, fuzzy
#| msgid "Copy to clipboard"
msgid "Copied log to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사하기"

#: src/window.rs:1506
msgid "Ready"
msgstr "준비됨"

#: src/window.rs:1513
msgid "Visible as {:?}"
msgstr "{:?}로 표시됩니다"

#: src/window.rs:1519
msgid "Invisible"
msgstr "검색 허용 꺼짐"

#: src/window.rs:1525
msgid "No new devices can share with you"
msgstr "새로운 기기는 이 기기와 공유할 수 없습니다"

#: src/window.rs:1530
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 해제됨"

#: src/window.rs:1536
msgid "Connect to Wi-Fi and turn on Bluetooth"
msgstr "Wi-Fi에 연결하고 블루투스를 활성화하십시오"

#: src/window.rs:1539
msgid "Connect to Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi에 연결하십시오"

#: src/window.rs:1542
msgid "Turn on Bluetooth"
msgstr "블루투스를 활성화하십시오"

#: src/window.rs:1615
msgid "Couldn't open files"
msgstr "파일을 열 수 없습니다"

#: data/resources/plugins/packet_nautilus.py.in:113
msgid "Send with Packet"
msgstr "Packet으로 보내기"

#: data/io.github.nozwock.Packet.desktop.in.in:3
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:7
msgid "Share files easily"
msgstr "파일을 쉽게 공유하세요"

#. Translators: Search terms to find this application. Do NOT translate or localize the semicolons! The list MUST also end with a semicolon!
#: data/io.github.nozwock.Packet.desktop.in.in:9
msgid "Gnome;GTK;Quick;Nearby;Share;"
msgstr "Gnome;그놈;GTK;Quick;퀵;Nearby;니어바이;Share;쉐어;"

#. Trasnlators: The gschema strings won't be used in the app directly and aren't a priority
#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:7
msgid "Window width"
msgstr "창 너비"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:11
msgid "Window height"
msgstr "창 높이"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:15
msgid "Window maximized state"
msgstr "창 최대화 상태"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:19
msgid "Device name"
msgstr "기기 이름"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:23
msgid "Device visibility"
msgstr "기기 검색 허용"

#: data/io.github.nozwock.Packet.gschema.xml.in:27
msgid "Download folder"
msgstr "다운로드 폴더"

#. Trasnlators: The metainfo strings are for Flathub and aren't a priority
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:10
msgid ""
"Send and receive files wirelessly with Android devices using Quick Share or "
"another device with Packet installed."
msgstr ""
"Quick Share를 사용하여 Android 기기나 Packet이 설치된 다른 기기와 무선으로 파"
"일을 주고받으세요."

#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:11
msgid ""
"Packet requires Bluetooth to be enabled and the devices to be connected to a "
"Wi-Fi network with mDNS."
msgstr ""
"Packet을 사용하기 위해 블루투스가 활성화되어 있어야 하며, mDNS가 활성화된 Wi-"
"Fi 네트워크에 연결되어야 합니다."

#. Trasnlators: These are captions for the screenshots on Flathub
#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:18
msgid "Sent Share Request"
msgstr "보낸 공유 요청"

#: data/io.github.nozwock.Packet.metainfo.xml.in.in:26
msgid "Received Share Request"
msgstr "받은 공유 요청"

#~ msgid "Copy error report"
#~ msgstr "오류 보고서 복사하기"

#~ msgid "Copied error report to clipboard"
#~ msgstr "오류 보고서를 클립보드에 복사했습니다"

#~ msgid "{} file"
#~ msgid_plural "{} files"
#~ msgstr[0] "파일 {}개"

#~ msgid ""
#~ "Make sure the other device is visible and connected to the same network "
#~ "as this device.\n"
#~ "\n"
#~ "If it's an Android device and you still don't see it despite setting "
#~ "visibility to \"Everyone\", try opening the <b>Quick Share</b> page from "
#~ "the <b>Google Files</b> app and leave it open.\n"
#~ "\n"
#~ "Also, ensure Bluetooth is enabled on both devices, as it's often required "
#~ "for device discovery even over Wi-Fi."
#~ msgstr ""
#~ "다른 기기가 검색 가능하고, 이 기기와 동일한 네트워크에 연결되어 있는지 확"
#~ "인하세요.\n"
#~ "\n"
#~ "Android 기기인 경우 공개 설정을 \"모두\"로 설정했는데도 여전히 해당 폴더"
#~ "가 보이지 않는다면, <b>Files by Google</b> 앱에서 <b>Quick Share</b> 페이"
#~ "지를 열어 두세요.\n"
#~ "\n"
#~ "또한, 두 기기 모두 블루투스가 활성화되어 있는지 확인하세요. Wi-Fi를 통해서"
#~ "도 기기를 찾기 위해 블루투스가 필요한 경우가 많습니다."

#~ msgid "Home Page"
#~ msgstr "웹사이트"
